
                      Pésima es de argumento pobre y predecible, parece mas bien un intento pobre de llevar una mezcla de james bond y dobles bandos que ni funciona en la pantalla ni en ningún sitio, ahorren su dinero o vallan a otra película porque esta es de las que tenían que haber salido directamente en alquiler
        
            